你有無掛住我呀？

叫下春

我有呀

冇

靜啦屌 你走開啦

今晚無 好撚憎你

點解憎

靜啦

喂好耐無見

我掛住佢 佢應該唔會掛住我

唔會

我愛你

我都係咁諗

bye

同佢講

Ching
online

如果我話有

好掛住你
好多野想同你講
我知你都係
但係又冇得黎搵你

我之前都有mon佢last seen

唔該你黎搵我

去啦

邊撚個呀食屎吧

大家唔洗多謝我 我只係路見不平拔刀相助

搵左

無呀 收皮啦

算你識做

羊b

靜啦屌

仲唔訓

你都係啦

我慣左朝早訓了

盧狗訓未

做咩負皮我

online都唔敢搵佢了

我都愛你

大家咁話啦

無晒感覺
靜啦屌 唔好再煩住我

我都無煩住你

慘

想點

靜靜

點呀ching

我好掛住你，但你已經忘記我是誰

我無唔記得你

做咩呀

想喊

我好掛住你，你可唔可以番黎我身邊，我寧願你呃我一世

發生咩事

有
但咁又點

累

為何

我都話我愛你囉

今日見完依家已經好掛住 快啲應我機

你依家身在何方？
最近過得點？
開心？
唔開心？
訓咗?

在下單身狗 bye

未訓

巴打 多謝你

我係絲

又夢到你

又有負皮

呀

推呀

boom

絲打

無

死豬兜

做咩鬧我

唔好再喊啦你

因為你無掛住我

我唔想掛住你喇 掛住人好攰架

你地唔好咁啦搞到我都諗埋一份

我都唔想咁攰

心要靜同你有咩關係

笑唔出

邊叉個

你累了

我未累

喊

我累了

升

1

2

3

4

5

又發夢見到佢

6

搵返人？

俾人飛左仲邊好意思搵人

7

8

9

10

hi

推

有點無聊

搞咩

訓醒了

不過兩個夢都見到你

見你好似叫左好耐春

your name

對唔住囉

見到我都唔想

我問佢: 你有無掛住我呀？
佢覆我大笑emoji
姐係點

掛住我算啦

應該冇

好呀

冇咁痛苦

瘋瘋

無呀！！！

好惡

對你溫柔都無用嘅

真係咩

你又惡埋一份

唔惡囉

咁就好啦

點

針

我好溫柔架

心

最好啦

一萬年

？？？

9up

成交

love u

又有又無咁

ok good

玩野呀？

愛你一萬年！！！！！！

兩萬年

豬

兩萬勝

食蕉啦

厹？

傻豬黎

屌你

我係喵

我都有

多謝捧場

我好掛住你
好想你都掛住我

我好想你
卻深藏在心

我係到

I know that feel

賞你

hi bus

欣

公子醉了

long time no see wor

想

Yes ar

未飲先醉

想甚麼

唔識你喎

靜啲

我都唔識你

efg

你唔洗訓？

要呀 我放工訓醒啦

你

很好

有

好想

我都係

花生

3個鐘前係未訓定訓醒

星期日冇人理............

有 不過算啦

未瞓

癲

偽毒

Love you

因為你唔掛住我

..？

我有掛

感嘆號！

咁就好

都係唔好 都係算啦 你一定要幸福

做咩

唔好嬲啦bb

等待緊我既幸福

我喜歡你

錫我

I miss you

(錫

屌

今日好似無乜 真好

1001

我愛你，但我恨你

再錫我

渣我

kiss

點解恨

加一

換我